殺佢老母啊！

經過今日 殺警都唔係問題 ！